生日要返學，一個n個請假理由

直接講好似好那個。。。

病

唔想返

返學仲好啦

利申生日紅日（聖誕後），個個通宵玩完，年年冇朋友陪

生日前夕既翌日
不過太婉轉
聽個個未必估到你想點

肚痛又好發燒又好 大個仔喇 射個波唔洗下下問人架